<textcomponents>

<component id="ID_s01_title">
<text><![CDATA[<b>Открытый ноутбук</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s01_cap01">
<text><![CDATA[Клавиатура — это компактное устройство ввода, имеющее многофункциональные клавиши.]]></text>
</component>
<component id="ID_s01_cap02">
<text><![CDATA[Устройствами ввода также являются сенсорная панель, оснащенная правой и левой кнопками, и трекпойнт. Сенсорная панель и трекпойнт могут использоваться вместо мыши при работе с ноутбуком.]]></text>
</component>
<component id="ID_s01_cap03">
<text><![CDATA[Устройство считывания отпечатков пальцев — это устройство ввода, предназначенное для проверки подлинности в целях безопасности.]]></text>
</component>
<component id="ID_s01_cap04">
<text><![CDATA[Регуляторы громкости — это кнопки, с помощью которых можно управлять аудиовыходом.]]></text>
</component>
<component id="ID_s01_cap05">
<text><![CDATA[С помощью кнопки питания можно включать и выключать ноутбук.]]></text>
</component>

<component id="ID_s02_title">
<text><![CDATA[<b>Индикаторы ноутбуков</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s02_cap01">
<text><![CDATA[Индикатор беспроводной связи указывает на состояние подключения по беспроводной сети.]]></text>
</component>

<component id="ID_s02_cap02">
<text><![CDATA[Горящий индикатор Bluetooth обозначает, что беспроводной приемопередатчик Bluetooth включен.]]></text>
</component>

<component id="ID_s02_cap03">
<text><![CDATA[Горящий индикатор NumLock обозначает, что 10-клавишная вспомогательная клавиатура включена.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap04">
<text><![CDATA[Горящий индикатор Caps Lock обозначает, что режим ввода прописных букв включен.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap05">
<text><![CDATA[Индикатор активности жесткого диска указывает на активность жесткого диска.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap06">
<text><![CDATA[Индикатор питания показывает, включен или выключен ноутбук.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap07">
<text><![CDATA[Индикатор аккумулятора отображает состояние аккумулятора ноутбука.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap08">
<text><![CDATA[Горящий индикатор режима гибернации или спящего режима отображает, что компьютер находится находится в спящем режиме, переходит в режим гибернации или выходит из него.]]></text>
</component>




<component id="ID_sub_inst">
  <text><![CDATA[<b>Щелкните выделенную область, чтобы просмотреть важный материал. Чтобы закрыть его, щелкните выделенную область еще раз. </b>]]></text> 
  </component>  
  
<component id="transcript">
  <text><![CDATA[<b>вставка текста</b>]]></text> 
  </component>
  
</textcomponents>