<textcomponents>
<component id="ID_title">
  <text><![CDATA[<b>Типы ОЗУ</b>]]></text>
  </component>
  
 <component id="ID_btn01">
  <text><![CDATA[<b>Динамическое ОЗУ</b>]]></text>
  </component>
<component id="ID_btn02">
  <text><![CDATA[<b>Статическое ОЗУ</b>]]></text> 
  </component>
<component id="ID_btn03">
  <text><![CDATA[<b>Быстрая память со страничным режимом</b>]]></text> 
  </component>
<component id="ID_btn04">
  <text><![CDATA[<b>Память произвольного доступа к данным с расширенным выводом</b>]]></text>
  </component>
<component id="ID_btn05">
  <text><![CDATA[<b>Синхронная динамическая оперативная память</b>]]></text> 
  </component>
<component id="ID_btn06">
  <text><![CDATA[<b>DDR SDRAM</b>]]></text> 
  </component>  
<component id="ID_btn07">
  <text><![CDATA[<b>DDR2 SDRAM</b>]]></text>
  </component>
<component id="ID_btn08">
  <text><![CDATA[<b>DDR3 SDRAM</b>]]></text> 
  </component>
<component id="ID_btn09">
  <text><![CDATA[<b>RDRAM</b>]]></text> 
  </component>   
  
<component id="ID_txt01">
  <text><![CDATA[Динамическое ОЗУ — это интегральная схема, используемая в качестве основной памяти. Динамическому ОЗУ необходимо постоянное электропитание для сохранения данных.]]></text>
  </component>
<component id="ID_txt02">
  <text><![CDATA[Статическое ОЗУ — это интегральная схема, используемая в качестве кэш-памяти. Статическое ОЗУ работает гораздо быстрее и не требует постоянного обновления. Стоимость статического ОЗУ гораздо выше, чем стоимость динамического.]]></text> 
  </component>
<component id="ID_txt03">
  <text><![CDATA[Быстрая память со страничным режимом — это память, которая поддерживает постраничный просмотр. Постраничный просмотр обеспечивает более высокую скорость доступа к данным по сравнению с динамическим ОЗУ. Быстрая память со страничным режимом использовалась в системах Intel 486 и Pentium.]]></text> 
  </component>
<component id="ID_txt04">
  <text><![CDATA[Память произвольного доступа к данным с расширенным выводом —  память, основанная на перекрытии последовательных операций доступа к данным. Она сокращает время получения данных из памяти, поскольку ЦП не приходится ожидать окончания одного цикла доступа к данным перед тем, как начнется новый цикл.]]></text>
  </component>
<component id="ID_txt05">
  <text><![CDATA[Синхронная динамическая оперативная память (SDRAM) — это динамическое ОЗУ, которое работает в синхронном режиме с шиной запоминающего устройства. Данная шина — это путь данных между ЦП и основной памятью. Для координации обмена данными между синхронной динамической оперативной памятью и ЦП используются сигналы управления.]]></text> 
  </component>
<component id="ID_txt06">
  <text><![CDATA[Синхронная динамическая оперативная память с удвоенной скоростью передачи данных — это память, которая передает данные в два раза быстрее синхронной динамической оперативной памяти. Синхронная динамическая оперативная память с удвоенной скоростью передачи данных (Double Data Rate SDRAM) повышает производительность системы, передавая данные в два раза быстрее.]]></text> 
  </component>
<component id="ID_txt07">
  <text><![CDATA[Double Data Rate 2 SDRAM работает быстрее, чем DDR SDRAM. DDR2 SDRAM имеет более высокую производительность по сравнению с DDR SDRAM благодаря понижению шума и помех между сигнальными шинами.]]></text>
  </component>
<component id="ID_txt08">
  <text><![CDATA[Double Data Rate 3 SDRAM расширяет пропускную способность памяти, удваивая тактовую частоту DDR2 SDRAM. DDR3 SDRAM характеризуется меньшим энергопотреблением и вырабатывает меньше тепла, чем DDR2 SDRAM.]]></text> 
  </component>
<component id="ID_txt09">
  <text><![CDATA[RAMBus DRAM — это интегральная схема памяти, созданная для взаимодействия на очень высокой скорости. Микросхемы RDRAM не распространены.]]></text> 
  </component>  
  
  
</textcomponents>