<textcomponents>

<component id="ID_s1_title">
<text><![CDATA[<b>Типы корпусов компьютера</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_title">
<text><![CDATA[<b>Выбор корпуса компьютера</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_header01">
<text><![CDATA[<b>Фактор</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_header02">
<text><![CDATA[<b>Обоснование</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_btn01">
<text><![CDATA[<b>Тип модели</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn02">
<text><![CDATA[<b>Размер</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn03">
<text><![CDATA[<b>Доступное пространство</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn04">
<text><![CDATA[<b>Блок питания</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn05">
<text><![CDATA[<b>Внешний вид</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn06">
<text><![CDATA[<b>Индикация состояния</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn07">
<text><![CDATA[<b>Отверстия для воздуха</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_txt01">
<text><![CDATA[Существуют две основные модели корпусов. Первая — для настольных ПК, вторая — для компьютеров в корпусе типа «башня». Выбор модели корпуса зависит от типа материнской платы. Необходимо точное соответствие по размеру и форме.]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_txt02">
<text><![CDATA[Если компьютер оснащен большим количеством оборудования, ему необходимо больше пространства для потока воздуха, охлаждающего систему.
]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_txt03">
<text><![CDATA[Корпуса настольного типа позволяют сэкономить место в ограниченном пространстве, поскольку монитор можно поставить на само устройство. Конструкция корпуса настольного типа может стать ограничением для количества и размера дополнительных компонентов.]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_txt04">
<text><![CDATA[Номинальная мощность и тип подключения к источнику электропитания должны соответствовать выбранному типу материнской платы.]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_txt05">
<text><![CDATA[Для некоторых пользователей внешний вид корпуса не имеет значения. Для других он очень важен. Существует множество конструкций корпусов, чтобы каждый мог выбрать вариант на свой вкус.]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_txt06">
<text><![CDATA[То, что происходит внутри корпуса, может быть очень важно. Светодиодные индикаторы, установленные на наружной части корпуса, сообщают о том, включено ли питание, используется ли жесткий диск, находится ли компьютер в спящем режиме или режиме гибернации.]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_txt07">
<text><![CDATA[Все корпуса имеют воздухозаборник на блоке питания, некоторые также снабжены воздухозаборником в задней части для обеспечения притока и оттока воздуха. Некоторые корпуса оснащены дополнительными воздухозаборниками на случай, если потребуется отведение от системы большего количества тепла. Эта ситуация может возникнуть, если внутри корпуса множество устройств установлено близко друг к другу.]]></text>
</component>



</textcomponents>