<textcomponents>

<component id="ID_test">
<text><![CDATA[Текст подписи]]></text>
</component>

<component id="ID_s01_title">
<text><![CDATA[<b>Вид ноутбука сверху</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s01_cap01">
<text><![CDATA[Горящий индикатор Bluetooth обозначает, что беспроводной приемопередатчик Bluetooth включен. Bluetooth — отраслевой стандарт для беспроводных технологий, позволяющий мобильным устройствам взаимодействовать на небольшом расстоянии.]]></text>
</component>
<component id="ID_s01_cap02">
<text><![CDATA[Индикатор аккумулятора отображает его состояние. Ноутбуки могут работать как от аккумулятора, так и от внешнего блока питания, подключенного к сети переменного тока. Область использования ноутбука и тип аккумулятора влияют на срок работы от аккумулятора.]]></text>
</component>
<component id="ID_s01_cap03">
<text><![CDATA[Горящий индикатор ожидания указывает на то, что ноутбук находится в режиме ожидания. В режиме ожидания энергопотребление ноутбука снижается путем отключения монитора, жесткого диска и ЦП. Для поддержки работы ОЗУ и доступности данных используется небольшой ток. Ноутбук может перейти в режим ожидания, если не используется в течение заранее определенного периода времени.]]></text>
</component>

<component id="ID_s02_title">
<text><![CDATA[<b>Вид ноутбука сзади</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s02_cap01">
<text><![CDATA[Батарейный отсек — это разъем, используемый для подключения аккумулятора ноутбука.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap02">
<text><![CDATA[Разъем питания переменного тока — это разъем, используемый для подключения адаптера питания переменного тока к ноутбуку и для зарядки аккумулятора.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap03">
<text><![CDATA[Параллельный порт — это разъем, используемый для подключения устройств, например принтера или сканера.]]></text>
</component>

<component id="ID_s03_title">
<text><![CDATA[<b>Сравнение аккумуляторов ноутбуков</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s03_table">
<text><![CDATA[
				<table header='none' bordercolor='#DAE17A' borderwidth='3' shadow='false' shadowcolor='#000000' glow='true' glowcolor='#808080' cellpadding='4'>
				
				<tr class="title">
					<td bgcolor='#DAE17A' colspan='3' class="title"><font size='14' color='#393536'><b>Сравнение аккумуляторов ноутбуков</b></font></td>
				</tr>  
				<tr>
					<td colspan='3' bgcolor='#434321' class="liner_top"><font size='1' color='#434321'><span style="color:#DAE17A">.</span></font></td>
				</tr> 
											
				<tr>
					<td bgcolor='#A2AA23'><font size='12' color='#ffffff'><b>Тип аккумулятора</b></font></td>
					<td bgcolor='#A2AA23' ><font size='12' color='#ffffff'><b>Характеристики</b></font></td>
					<td bgcolor='#A2AA23' ><font size='12' color='#ffffff'><b>Области использования</b></font></td>
					
				</tr>
				<tr>
					<td bgcolor='#F3F5E7' valign="top"><font size='12'color='#393536'>Никель-кадмиевый (NiCd)</font></td>
					<td bgcolor='#F3F5E7' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Большой вес при данной емкости, долговечны (много циклов зарядки), могут иметь эффект памяти</font></td>
					<td bgcolor='#F3F5E7' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Игрушки, беспроводные телефоны, аварийное освещение, электроинструменты, вспышки фотоаппаратов</font></td>
					
				</tr>
				<tr>
					<td bgcolor='#FFFFFF' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Никель-металлогидридные (NiMH)</font></td>
					<td bgcolor='#FFFFFF' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Средний вес при данной емкости, средний срок службы, возможна «смена полярности» в конце цикла использования (в этом случае требуется незамедлительное завершение работы или перезарядка). Для выхода на режим полной емкости может потребоваться несколько циклов зарядки и разрядки</font></td>
					<td bgcolor='#FFFFFF' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Мобильные телефоны, цифровые фотоаппараты, системы GPS, фонари и другие бытовые электронные устройства</font></td>
					
				</tr>	
				<tr>
					<td bgcolor='#F3F5E7' valign="top"><font size='12'color='#393536'>Литий-ионные (Li-Ion)</font></td>
					<td bgcolor='#F3F5E7' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Малый вес при данной емкости, отсутствие эффекта памяти, склонны к перегреву, необходимо поддерживать низкую температуру, часто перезаряжать и искать аккумуляторы последних лет выпуска</font></td>
					<td bgcolor='#F3F5E7' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Мобильные телефоны, портативные компьютеры</font></td>
				
				</tr>
				<tr>
					<td bgcolor='#FFFFFF' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Литий-полимерные (Li-Poly или LiPo)</font></td>
					<td bgcolor='#FFFFFF' valign="top"><font size='12' color='#393536'>Дорогие, компактные, малый вес при данной емкости, умеренная емкость, быстрая зарядка, средний срок службы, не переносят коротких замыканий, не подвержены воспламенению</font></td>
					<td bgcolor='#FFFFFF' valign="top"><font size='12' color='#393536'>КПК, портативные компьютеры, портативные MP3-плееры, портативные игровые устройства, радиоуправляемые самолеты</font></td>
					
				</tr>
			</table>]]>
	</text>
</component>

<component id="ID_s04_title">
<text><![CDATA[<b>Вид ноутбука слева</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s04_cap01">
<text><![CDATA[Отверстие для замка безопасности — это укрепленная часть в корпусе ноутбука, предназначенная для подключения кабеля безопасности.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap02">
<text><![CDATA[Порт USB — это разъем, используемый для подключения одного или более периферийных устройств.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap03">
<text><![CDATA[Порт S-video — это четырехштырьковый разъем mini-DIN, используемый для вывода видеосигнала на совместимое устройство. В S-video яркость и насыщенность видеосигнала разделены.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap04">
<text><![CDATA[Модемный порт RJ-11 — это устройство, используемое для подключения ноутбука к стандартной телефонной линии. Модем можно использовать для подключения компьютера к Интернету, для отправки документов по факсу и для принятия входящих вызовов.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap05">
<text><![CDATA[Порт Ethernet — это гнездо RJ-45, используемое для подключения ноутбука к проводной локальной сети.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap06">
<text><![CDATA[Два светодиодных индикатора сети обозначают состояние сетевого подключения. Зеленый индикатор обозначает подключение к сети. Второй светодиодный индикатор отражает трафик, входящий на ноутбук и исходящий с него.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap07">
<text><![CDATA[Разъем для наушников используется для вывода аудиосигналов на подключенные стереонаушники или динамики.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap08">
<text><![CDATA[Разъем для микрофона предназначен для подключения микрофона, используемого для ввода аудио.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap09">
<text><![CDATA[Вентиляционная решетка представляет собой ряд отверстий, позволяющих горячему воздуху выходить из корпуса ноутбука.]]></text>
</component>
<component id="ID_s04_cap10">
<text><![CDATA[Комбинированный разъем для карт расширения — это разъем расширения, поддерживающий карты расширения ExpressCard в верхнем разъеме и карты PC Card — в нижнем.]]></text>
</component>

<component id="ID_s05_title">
<text><![CDATA[<b>Вид ноутбука спереди</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s05_cap01">
<text><![CDATA[Инфракрасный порт — это беспроводной приемопередатчик для передачи данных в пределах прямой видимости.]]></text>
</component>
<component id="ID_s05_cap02">
<text><![CDATA[Динамики — это устройство вывода, преобразующее аудиосигналы, воспроизводимые ноутбуком, в звук.]]></text>
</component>
<component id="ID_s05_cap03">
<text><![CDATA[Защелка ноутбука — это рычаг, используемый для открытия крышки.]]></text>
</component>
<component id="ID_s05_cap04">
<text><![CDATA[Вентиляционная решетка представляет собой ряд отверстий, позволяющих горячему воздуху выходить из корпуса ноутбука.]]></text>
</component>

<component id="ID_s06_title">
<text><![CDATA[<b>Вид ноутбука справа</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s06_cap01">
<text><![CDATA[Привод оптических дисков — это дисковый привод, используемый для чтения данных с оптических носителей и записи на них.]]></text>
</component>
<component id="ID_s06_cap02">
<text><![CDATA[Индикатор активности привода оптических дисков — это светодиодный индикатор, который горит при использовании привода.]]></text>
</component>
<component id="ID_s06_cap03">
<text><![CDATA[Индикатор состояния отсека приводов — это светодиодный индикатор, который горит, когда в отсек установлен привод.]]></text>
</component>
<component id="ID_s06_cap04">
<text><![CDATA[Порт VGA — это 15-контактный разъем, используемый для подключения внешних мониторов и проекторов.]]></text>
</component>

<component id="ID_s07_title">
<text><![CDATA[<b>Вид ноутбука снизу</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s07_cap01">
<text><![CDATA[Панель доступа к жесткому диску — это панель, за которой находится отсек внутреннего жесткого диска.]]></text>
</component>
<component id="ID_s07_cap02">
<text><![CDATA[Две защелки аккумулятора — это рычаги, используемые при вставке, снятии или закреплении аккумулятора ноутбука.]]></text>
</component>
<component id="ID_s07_cap03">
<text><![CDATA[Разъем для док-станции — это разъем, используемый для подключения ноутбука к док-станции.]]></text>
</component>
<component id="ID_s07_cap04">
<text><![CDATA[Панель доступа к ОЗУ — это панель, за которой находится плата расширения памяти.]]></text>
</component>



<component id="ID_sub_inst">
  <text><![CDATA[<b>Щелкните выделенную область, чтобы просмотреть важный материал. Чтобы закрыть его, щелкните выделенную область еще раз. </b>]]></text> 
  </component>  
  
<component id="transcript">
  <text><![CDATA[<b>вставка текста</b>]]></text> 
  </component>
</textcomponents>