<textcomponents>

<!--Buttons-->
<component id="ID_btn01">
	<text><![CDATA[<b>Разговорчивый <br/>заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_btn02">
	<text><![CDATA[<b>Грубый <br/>заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_btn03">
	<text><![CDATA[<b>Рассерженный <br/>заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_btn04">
	<text><![CDATA[<b>Осведомленный <br/>заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_btn05">
	<text><![CDATA[<b>Неопытный <br/>заказчик</b>]]></text>
</component>

<!--Textbox 1-->
<component id="ID_titleTxt01">
	<text><![CDATA[<b>Разговорчивый заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt01">
	<text><![CDATA[<font size="+2"><b>Верные действия: </b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Не прерывайте заказчика в течение минуты.</li><li>Соберите всю возможную информацию о неполадке.</li><li>Вежливо направьте внимание заказчика на устранение неполадки. Это исключение из правила о том, что заказчика нельзя перебивать.</li><li>Задайте необходимое количество «закрытых» вопросов, чтобы вернуть себе контроль над вызовом.</li></textformat><br /><font size="+2"><b>Неверные действия: </b></font><br />Способствовать продолжению беседы, не относящейся к неполадке, задавая социальные вопросы, например «Как у вас сегодня дела?».]]></text>
</component>

<!--Textbox 2-->
<component id="ID_titleTxt02">
	<text><![CDATA[<b>Грубый заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt02">
	<text><![CDATA[<font size="+2"><b>Верные действия:</b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Слушайте очень внимательно, чтобы не возникало необходимости просить заказчика повторить информацию.</li><li>Используйте поэтапную стратегию для определения неполадки и ее устранения.</li><li>Если заказчик предпочитает обращаться к определенному специалисту, постарайтесь связаться с этим специалистом, чтобы узнать, сможет ли он принять вызов. Например, можно сказать заказчику: «Я могу помочь Вам прямо сейчас или посмотреть, свободен ли (имя специалиста, к которому предпочитает обращаться заказчик). Он освободится через два часа. Вы согласны подождать?» Если заказчик соглашается подождать, пока освободится другой специалист, отметьте это на бланке заявки.</li><li>Извинитесь за время, потраченное на ожидание и причиненные неудобства, даже если заказчику не пришлось ждать.</li><li>Дайте понять заказчику, что вы хотите как можно быстрее устранить его неполадку.</li></textformat><br /><font size="+2"><b>Неверные действия:</b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Просить заказчика выполнить дополнительные действия, если есть возможность определить неполадку без их выполнения.</li><li>Грубить заказчику, даже если он проявляет грубость по отношению к вам.</li></textformat>]]></text>
</component>

<!--Textbox 3-->
<component id="ID_titleTxt03">
	<text><![CDATA[<b>Рассерженный заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt03">
	<text><![CDATA[<font size="+2"><b>Верные действия:</b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Позвольте заказчику рассказать о неполадке, не перебивая его, даже если он рассержен. Это позволит заказчику снизить степень раздраженности, прежде чем вы перейдете к делу.</li><li>Отнеситесь к неполадке заказчика с пониманием.</li><li>Извинитесь перед ним за время ожидания или за причиненные неудобства.</li></textformat><br /><font size="+2"><b>Неверные действия:</b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Если это возможно, постарайтесь не ставить вызов заказчика на удержание и не переводить его вызов.</li><li>Во время вызова детально обсуждать причину неполадки (следует направить разговор в русло устранения неполадки).</li></textformat>]]></text>
</component>

<!--Textbox 4-->
<component id="ID_titleTxt04">
	<text><![CDATA[<b>Осведомленный заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt04">
	<text><![CDATA[<font size="+2"><b>Верные действия:</b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Если вы являетесь специалистом первого уровня, постарайтесь установить конференцсвязь со специалистом второго уровня.</li><li>Дайте заказчику полное представление о том, как вы собираетесь устранять неполадку.</li></textformat><br /><font size="+2"><b>Неверные действия:</b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Предоставлять заказчику поэтапные указания.</li><li>Просить его проверить очевидные вещи, например, подключен ли кабель питания и включен ли выключатель. Например, вместо этого можно предложить заказчику перезагрузить компьютер.</li></textformat>]]></text>
</component>

<!--Textbox 5-->
<component id="ID_titleTxt05">
	<text><![CDATA[<b>Неопытный заказчик</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt05">
	<text><![CDATA[<font size="+2"><b>Верные действия:</b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Используйте поэтапные указания.</li><li>Не используйте сложные термины.</li></textformat><br /><font size="+2"><b>Неверные действия:</b></font><br /><textformat blockindent='-18'><li>Использовать профессиональный жаргон.</li><li>Относиться к заказчику снисходительно или недооценивать его.</li></textformat>]]></text>
</component>

</textcomponents>