<textcomponents>

<component id="ID_s01_title">
<text><![CDATA[<b>Вид док-станции сверху</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s01_cap01">
<text><![CDATA[Кнопка питания используется для включения и отключения ноутбука, когда он подключен к док-станции.]]></text>
</component>
<component id="ID_s01_cap02">
<text><![CDATA[Рычаг отсоединения используется для отсоединения ноутбука от док-станции.]]></text>
</component>
<component id="ID_s01_cap03">
<text><![CDATA[Разъем для док-станции — это разъем, используемый для подключения ноутбука к док-станции.]]></text>
</component>


<component id="ID_s02_title">
<text><![CDATA[<b>Вид док-станции сзади</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s02_cap01">
<text><![CDATA[Воздухоотвод используется для выведения горячего воздуха из корпуса док-станции. ]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap02">
<text><![CDATA[Разъем питания переменного тока используется для подключения внешнего блока питания к док-станции.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap03">
<text><![CDATA[Комбинированный разъем для карт расширения — это разъем расширения, поддерживающий карты расширения ExpressCard в верхнем разъеме и карты PC Card — в нижнем.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap04">
<text><![CDATA[Порт VGA — это 15-контактный разъем, используемый для подключения внешних мониторов и проекторов.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap05">
<text><![CDATA[Порт DVI — это разъем, используемый для подключения цифрового видеомонитора.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap06">
<text><![CDATA[Разъем линейного входа используется для подключения источника звука.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap07">
<text><![CDATA[Разъем для наушников используется для подключения устройства аудиовывода. 
]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap08">
<text><![CDATA[Порт USB — это разъем, используемый для подключения одного или более периферийных устройств.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap09">
<text><![CDATA[Порт для мыши — это разъем PS/2, используемый для подключения внешней мыши.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap10">
<text><![CDATA[Порт для клавиатуры — это разъем PS/2, используемый для подключения внешней клавиатуры.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap11">
<text><![CDATA[Разъем для внешнего привода гибких дисков используется для подключения внешнего привода гибких дисков.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap12">
<text><![CDATA[Параллельный порт — это разъем, используемый для подключения устройств, например принтера или сканера.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap13">
<text><![CDATA[Последовательный порт — это разъем, используемый для подключения устройств, например мыши или трекбола.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap14">
<text><![CDATA[Модемный порт RJ-11 — это устройство, используемое для подключения ноутбука к стандартной телефонной линии.]]></text>
</component>
<component id="ID_s02_cap15">
<text><![CDATA[Порт Ethernet — это гнездо RJ-45, используемое для подключения ноутбука к проводной локальной сети. ]]></text>
</component>


<component id="ID_s03_title">
<text><![CDATA[<b>Вид док-станции справа</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s03_cap01">
<text><![CDATA[Замок — это разъем, в который вставляется ключ для блокировки подключения ноутбука к док-станции.]]></text>
</component>







<component id="ID_sub_inst">
  <text><![CDATA[<b>Щелкните выделенную область, чтобы просмотреть важный материал. Чтобы закрыть его, щелкните выделенную область еще раз. </b>]]></text> 
  </component>  
  
<component id="transcript">
  <text><![CDATA[<b>вставка текста</b>]]></text> 
  </component>
  
</textcomponents>